{
	"frontpage_link": {
		"no": "Metadata aggregator",
		"de": "Metadaten-Aggregator",
		"sl": "Agregator metapodatkov",
		"pt": "Agregador de Metadados",
		"sv": "Metadatasammanst\u00e4llare",
		"hr": "Agregator metapodataka",
		"da": "Metadata aggregator",
		"fr": "Agr\u00e9gateur de m\u00e9tadonn\u00e9es",
		"nn": "Oppsamling av metadata",
		"it": "Aggregatore dei metadati",
		"es": "Agregador de metadatos",
		"lt": "Metaduomen\u0173 surink\u0117jas",
		"nl": "Metadata-aggregator",
		"ja": "\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf \u30a2\u30b0\u30ea\u30b1\u30fc\u30bf",
		"zh-tw": "\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599\u532f\u96c6"
	},
	"aggregator_header": {
		"no": "Aggregatorer",
		"de": "Aggregatoren",
		"sl": "Agregatorji",
		"pt": "Agregadores",
		"sv": "Sammanst\u00e4llare",
		"hr": "Agregatori",
		"da": "Aggregatorer",
		"fr": "Agr\u00e9gateurs",
		"nn": "Aggregering",
		"it": "Aggregatori",
		"es": "Agregadores",
		"lt": "Surink\u0117jai",
		"nl": "Aggregatoren",
		"ja": "\u30a2\u30b0\u30ea\u30b1\u30fc\u30bf",
		"zh-tw": "\u532f\u96c6"
	},
	"no_aggregators": {
		"no": "Ingen aggregator definert i konfigurasjonen",
		"de": "Keine Aggregatoren in der Konfiguration definiert.",
		"sl": "V nastavitvah ni definiran noben agregator.",
		"pt": "N\u00e3o foram definidos agregadores na configura\u00e7\u00e3o.",
		"sv": "Inga sammanst\u00e4llare (aggregators) definierade i konfigurationen.",
		"hr": "U konfiguraciji nije definiran niti jedan agregator.",
		"da": "Ingen aggregator defineret i konfigurationen",
		"fr": "Aucun agr\u00e9gateur n'a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fini dans la configuration.",
		"nn": "Aggregrering er ikkje definert i konfigurasjonen.",
		"it": "Non ci sono aggregatori definiti nella configurazione.",
		"es": "No ha sido definido ning\u00fan agregador en la configuraci\u00f3n.",
		"lt": "Konfig\u016bracijoje nenurodyti jokie surink\u0117jai.",
		"nl": "Geen aggregator gedefinieerd in de configuratie.",
		"ja": "\u8a2d\u5b9a\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u306b\u30a2\u30b0\u30ea\u30b1\u30fc\u30bf\u304c\u898b\u3064\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002",
		"zh-tw": "\u8a2d\u5b9a\u6a94\u7121\u532f\u96c6\u5b9a\u7fa9"
	},
	"text": {
		"no": "tekst",
		"de": "Text",
		"sl": "Besedilo",
		"pt": "Texto",
		"sv": "Text",
		"hr": "tekst",
		"da": "tekst",
		"fr": "texte",
		"nn": "Tekst",
		"it": "testo",
		"es": "texto",
		"lt": "Tekstas",
		"nl": "tekst",
		"ja": "\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8",
		"zh-tw": "\u6587\u5b57"
	}
}
